《聲林之王》討論區 2 (蕭敬騰、林宥嘉)

《聲林之王》（Jungle Voice），是量子娛樂、金星娛樂聯合製作的台灣音樂類選秀綜藝節目，並與直播平台浪Live、數位音樂平台KKBOX等異業合作。聲林大使為黃路梓茵，首席導師為蕭敬騰、林宥嘉，飛行導師為楊丞琳、潘瑋柏、A-Lin、Faye飛、蘇見信、 范曉萱、徐佳瑩等大咖輪番上陣，ETtoday新聞雲於2018年10月12日網路APP首播，台視主頻、中天綜合台則於2018年10月14日播出。

肥婆光環
咁叫跳舞笑大人個口

屌 佳歡

唱衰一次就冇得翻身痴撚線，之前未撚輸過

仲要我覺得蕭敬騰同yoga兩個唔知點解都唔係好鐘意佢咁，所以好似對佢出局冇咩感覺

特登臨尾binc

屌 烏龜 莉潔 同 玟船憑乜入final
還我木工爸爸 佳歡 長頸鹿

突破呢點又係
無錯突破係有可能失敗
但除咗yoga老蕭其餘三個9知有無突破咩
有時又睇overall多過個別演出
我寧願好似信咁
講明自己標準，就算觀眾唔同意都catch up到
評審主觀無問題㗎
但都要一致
至於賽制有幾垃圾我就懶得再講了

宥嘉勁明顯私心烏龜 以之前烏龜嘅表現嚟講其實晉到12強已經奇蹟
佢今次嘅知足可能真的好FIT佢嘅心情所以發揮得好好

肇谷
唔應該輸
辰安都可以入住先點解佢唔得
可能始終路人 冇後台係差d

唔關事 其實有冇入到根本冇關係
好似爸爸咁 佢好似簽左公司啦

成日都懷疑係咪有好多集無播出黎
烏龜有邊次係有好表現
今集唱知己都好普通 係show到把聲幾靚

烏龜正喎
唱功未必最好,但有共嗚有feel已經好夠
好彩都真既

佳歡今日真係麻麻
唉無兩位導師我唔會睇== 垃圾賽制

不停擺pose多過”跳”

我都想為烏龜加油

我覺得唔太差
起碼都好過張宸安，東翰，長頸鹿啦
點解佢地會過到，好似後兩個仲有五票？

今日成個表演都係好尷尬

賽制真係垃圾 入6強先黎玩踢館
開頭既分組又完全無意思

所以真係唔該改改個賽制 搞到成個比賽好唔好睇

前題係YOGA老蕭做

感覺係打生打死最後猜包剪揼決定

13強入面 我覺得木工爸爸表現最好 最多只係僅次於友延

浪流連好撚正

佳歡真係好可惜
明明唱得好聽過可強
可強真係未至於俾人救咁多次
唉

睇完依個賽制 突然覺得十年前既星光大道原來係好公平
雖然個時啲評審都有成日俾人話偏心邊個
不過我知唔關老蕭宥嘉事

好撚嬲 嬲撚到震
垃圾賽制還我爸爸

四分衛個次覺得應該會比黃于齊好聽

其實唔想佢地做評審了
成日俾人罵好慘

好明顯首歌唔啱比賽

賽制on9
踢館都算啦，啲人啲水準又參差
有堆好勁有堆就廢既 點公平先

李佳歡明明集集都好穩定
首首歌我都無限loop 心目中冠軍
雖然今集選錯歌 但我又唔覺得太差
真係接受唔到佢止步6強 講實力絕對前3名

係!!!!!!唔該啲網民唔好罵佢兩個啦
佢地真係為依班選手依個樂壇付出好多
唔係唔會咁落力唔理價錢接依個JOB

臨決賽先黎踢館真係好on9 踢館啲人質素又參差
呢集要揀六個最好聽點都有爸爸啦

今集烏龜感染力係高 但拍馬都追唔上木工爸爸
點解反而佢入到 木工爸爸出局呀屌

真係愈諗愈覺得佳歡慘

蕭敬騰又係，又話要聽中文歌，又要人突破，又話人唔好做實驗

兩個導師評參賽者既標準又次次唔一樣，一時又根據個日發揮，一時又睇埋之前表現，根本龍門任佢地擺

垃圾賽制，仲要踢館既其實得一兩個ok,有幾個係海選遺珠真係痴撚線，海選入唔到而家當大魔王踢館

想快啲見到個芷婷妹妹 依啲小妹妹先係正架嘛

還我爸爸

李佳歡

不過製作單位有成功左? 感覺依兩集多左人罵討論

佢有小小肥肥地（誤
其實邊個贏邊個輸都無所謂 大家知名度一樣😂😂

睇完今集我完全唔知老蕭既標準係咩
又要突破又要回歸原始又唔可以做實驗
Yoga偏心烏龜起碼我知佢欣賞烏龜音色
老蕭真係好難理解

做實驗係想參賽者準備得好完美先上場
同突破無衝突ge
-
已經有預感導師會俾人罵到痴線😂
觀眾根本對自己鍾意ge選手勁有私心
然後又以為自己好公正 😂救命

許莉潔 張若凡 仲有我烏龜
啄木鳥我都好鍾意 但人地都要湊仔養家
我覺得節目組有set過既
不過拉布拉多我私心都好鍾意
覺得gail同玟璇唔應該入
比個位李佳歡都好
好似節目有心玩佢咁
感覺上佢唔會係呢啲時候揀呢首歌
一係佢自己唔想再玩

有gail嘅view多幾百萬

話說ella係咪佳歡個組先棄票

睇ettoday youtube出咩片就知個節目想捧邊個

我都幾鍾意佳歡
但你地真係覺得佢今日表現好咩？

我都覺得唔好 唱得好似怪怪地 總之唔係太好聽

今日表現唔好 但佢一路而黎都係高水準 一次差就gg 好殘酷
不過都無計 淘汰賽佢先黎挑戰另一種風格

真心唔明烏龜憑乜
係咁比人救 又無一次係亮眼

靚聲之王 除左不愛我就拉倒個次其他都係比人救

其他3個都係第一次睇佳歡表演
今次表演真係唔得啊，好尷尬
雖然對手都麻麻，但真係俾唔落佳歡

老蕭最後講得好岩，呢個係比賽唔應該攞嚟做實驗

但可強感動到聽眾
音樂有時唔止好唔好聽

其實我睇呢套節目係因為兩個導師😂

x2 無佢地應該無人會留意啦

個個都係 第2季冇佢地都唔會睇

星光大道就由第一集已經好鍾意林宥嘉
之後蕭敬騰踢館一鳴驚人
所以先會咁留意佢地做評審
但係睇左咁耐冇一個令我好似以前咁鍾意

屌其實睇得出蕭其實一開始都唔中意佳歡
次次人地唱完都勁冷淡咁講幾好啊 幾優秀
有集搶mic明明贏坐輪椅果個九條街
佢都可以警告佳歡話佢好危險講到佢好勉強先搶到咁
佳歡可能未必係最好 但佢至少穩定又努力
同埋把聲都有辨識度 真係好唔抵囉

憑節目剪果幾句咁你都睇得出蕭唔鐘意佳歡😂👍🏻👍🏻👍🏻
佢仲要讚埋很優秀😂Ok👍🏻👍🏻

唔知點解好中意烏龜
明知佢真係唔係好穩
都覺得佢唔值七強
木工爸爸更值得
但可能佢地係以發展空間黎揀

我覺得就算佳歡唔做冠軍
都大把人揾佢出道或者靠家姐
將來都會紅到既歌手

不過賽制真係好撚格硬
今次咁重要其實應該打自己人
上次13強打踢館
會唔會合理啲

信同隻支那豬根本唔識點評

反而今集少見到佢地兩個評
但睇得出佢地有自己標準

你啱呀 , 但佢冇一次感動到我

我覺得佳歡最大問題係佢唔夠爆發力 , 好多歌唱到一d位想佢肉緊d用多少少力比多少少感情 , 但佢都做唔到 , 只會好安全咁keep住把靚聲唱完 . 搞到永遠有d到喉唔到肺既感覺

講穩定 , 你啱既 , 佢真係幾穩定 . 但過左咁多個禮拜 , 我真係係佢身上揾唔到驚喜 .

吳東翰又何嘗唔係穩穩定定咁pass

而且佢地一開始都問佳歡係咪同佢家姐同一路線
佢都答左唔係 萬一佢係啲人又會攞家姐黎比較
佢唔算冇爆發力只係佢傾向處理啲細膩既感情位
1999咁添

我比較好奇之前李友延 佳歡同烏龜咪有個pk賽 贏左直接入六強 點解李友延唱完之後冇左回事咁 交待都冇句

我睇蕭話佢優秀都唔係好情願咁講
咁可能係我諗多左啦

但導師有偏好我覺得係一定有
好似長頸鹿咁蕭擺到明好中意佢啦

因為佢地平手 當冇事發生過

連ella都棄票 佳歡真係揀錯歌先會輸

所以東翰咪入唔到六強
我緊係唔係要求佢要家姐個種爆發力 , 我只係希望用力少少 , 比多少少 其實佢都知自己問題 , 所以佢之前揀左不痛 , 但可惜一樣有d到喉唔到肺既感覺 . 可能依樣就係老蕭講佢聲音尷尬個樣野？

另外傾向處理啲細膩既感情位同爆發力冇衝突 好既歌手係要兩樣都有 .

最後包個底先 , 音樂依d野好主觀 , 我都覺得佳歡唱歌係唔錯既

未睇哂尋日嗰集,
但想講吓我嘅13強遺珠:
葉柔-初頭唔鍾意佢唱mercy啲表情同動作,
覺得好作狀,
後來發覺佢好真誠好平易近人同埋真係表現得好.

孟權-第一次出場已經對佢印象幾好,
同埋佢扮周杰倫/yoga都幾似
自創曲《魚，雁》好聽但評審唔buy ,
可能我真係唔了解技術層面嘅嘢.
值得一提嘅係佢兩首自創曲嘅詞都好好,
如果做幕後應該幾出色.

安懂-當我回家令我印象深刻,
之後睇番佢初選唱嘅不離開都好正,
我覺得佢同孟權嘅創作實力可以入聲林top 3

最後想講東翰,
雖然我鍾意睇佢,
但我覺得葉柔比佢更值13強.
好似ella講咁,
佢發揮係穩定但係冇特色,
入唔到6強係意料之中.

EP14已經有全集睇？

星期日晚先會up上YouTube

同意創作嗰part
創作森林嚟講我淨係對友廷老師+長頸鹿+孟權同安懂有印象係呢組

講真七強入面
我反而唔係好中意莉潔
好聽係好聽
但真係唔感動
個位比佳歡 長頸鹿 木工仲好

但七個入面講實力一定唔係foul佢先

啲人仲話向日葵音色好 見面會唱到走晒音

以我理解：其實同許一鳴打和，李友廷已經可以選擇直接入6強。所以林宥嘉先問佢唱2首(玩埋下回合)定1首(直接入6強)。之後李友廷自己揀唱2首。

宜家直播緊人氣選手演唱會

佳歡真係同其他選手唔同級數 開始懷疑係特登叮走佢

烏龜難聽到...

Live即刻出事

把聲唔知咩事

烏龜唱得好難聽 D音好唔穩 加埋樂隊都廢廢地

d腦粉仲要係咁話因為樂隊問題 笑死我
又唔見佳歡唱嘅時候有事?

林蕭咁鐘意烏龜好心就教下佢點唱歌先啦

柒過唱K

估唔到Gail唱live咁好
烏龜完全比下去

一勝龜

烏龜同邊個比都唔掂

無聊係youtube睇到
Yoga同蕭開場唱勁撚好聽

一開始都係因為老蕭同YOGA 同 王偉忠 先睇

屌 聽完烏龜live 更加唔明點解佢入到6強

烏龜個見面會難聽到
gail同若凡唱得幾穩

烏龜評價真係天堂直落地獄

如果唔係佢兩個根本冇人睇

若凡

留名

佢有上過天堂？

吓 一直人氣高企喎佢

尋晚真係最後一首先有水準

最好聽都係青花瓷

認同

垃圾賽制
由第一集已經覺得要收咁大班人太大想頭
結果打生打死又係咁cut先至去到廿強
我寧願一開始就少啲選手
比佢地唱晒成首唱多幾首
比觀眾對選手多啲認識多啲了解
好過而家咁 個個唱唔到幾多首就玩完

仲有個垃圾分組根本就冇撚柒用

真心唔明點解有人自創歌一首都冇唱都可以入創作組 仲順順利利入到7強 唔講唔知以為佢係歌唱組

烏龜好慘俾人捧到上天 然後又俾人插到x_x

其實都唔係好關佢事 係林蕭係咁救佢

呢樣真 咁多場一首自創曲都冇
反而林孟辰 施語庭都出到首Green

😂😂好似係林救過佢兩次
最新果次5強係5個老師一齊簡，然後咁岩蕭負責宣布。
烏龜表示一直被救好無奈。😂

其實係，仲有邊個當紅藝人會願意接依個job x-x

同肥婆pk個個好撚高水準喎
肥婆左右行兩步擺下pose咁都叫跳舞呀
唱得都係好似之前咁係好聽但唔見有咩突破
唔明點解五個都投曬佢

我記得好似係因為歌唱組收夠晒人先撥佢去創作組（好似係）

不過其實講真分組個意思喺邊？
以為有同組PK

好似好衰但我都唔鐘意佢😂🙈🙈完全無感加唔想見到佢😭🤣

烏龜係自己揀創作組,
張宸安先係焗住入

見到有人話係想提醒大家 樂壇除左要有歌唱勁 創作同舞台魅力都好重要😂🤣🤣

老蕭係投肥仔

題外話 點解蕭敬騰會叫老蕭？🙈😂

睇返係話想同歌唱pk先揀創作 根本個賽制就on撚9 一開波就唔同組pk有咩用

好似得搶咪係同組pk
合作賽果到都有d用ge...平均打散成三組

咁另外兩位呢 真係冇左回事咁

我估應該係佢哋幾個入面抽一個出黎同人pk
所以就淨係得李友廷 vs 許一鳴
其他人應該係直頭無比到

原來係咁

有冇老蕭fans年初五會去澳門睇佢

Gail 實力唔差囉 年紀輕唔代表比其他人差
Gail除左識唱泰文， 仲唱得英文 中文 日文
最吸引係佢， 同時都鐘意聽木工 家歡

揀玟旋既原因係咪想多啲舞台魅力組既人入七強
但今集踢館個啲都唱得幾高質喎

未睇第14，睇密劇透估唔到木工會出局
咁多條友最深刻就係佢同Gail
Gail純粹小朋友光環，遲下大小小應該真係會變巨星
聽木工唱歌又有故事又唔悶
咁都走，天無眼

唔覺有光環
真心好勁
唔識中文rap到成首漂向北方
每一次比賽都堅持中文歌
係唯獨始終細個 除左正面sweet既歌之外唔見佢唱其他 歌路窄
不過入六強合理

反而佳歡衰一次就出局

淨低果6個如果唔係李友廷贏都唔合理
烏龜救咁多次
木工唱得咁好都待定

個人感覺
利申唔識音樂，什麼音準果啲都唔識聽

Btw 木工係除左老蕭我第二個會係YouTube 突登搵佢啲歌聽既人

我loop得最多就係佢
雨的眼淚同當我們不在一起真係聽到喊
覺得佢都幾有可塑性 之前合作賽帶啲復古感覺都好正
只能夠講佢比賽運唔夠 好希望佢會紅

一樣！都係唱歌好有渲染力！

我仲ig direct 左佢話佢唱得好好 佢俾左個心心我 🙈🙈

最鍾意依首歌 如果佢下季參加都應該會留意下

無一個踢館既贏到 仲話野獸 感覺好偏頗
李芷婷好正 loop左好幾次

Gail係技巧 感情經歷 肺氣量未必好好個位 但一定係最受歡迎個位，佢又識得揀歌，聽佢唱歌好窩心 大場面唱live無怯場 入六強合理

李友廷唱自己啲歌係出色 但一唱其他人啲歌就奶野 之前都比人待定

孟辰跳歌都好有feel

木工爸爸唱得真係好好聽 特別係唱台語 好有feel

家歡真係好好 有冠軍相 可惜俾人out左

長頸鹿好有趣 啲歌都好聽

烏龜之前都無咩特別，星期六的live唱到我飛左佢個part, 木工 家歡 長頸鹿都好過佢

其他唔講了

踢館最驚喜真係唱一直走嗰位妹妹

冇錯 聽完不停loop 上晒腦
以佢實力一定好過玟璇

係差頭尾兩句

話說烏龜人緣好似幾好 都幾多選手係佢ig下面留言

原來佳歡仲多 應該都幾多人戥佢唔抵

EP14

原來𦘦谷有紋身

其實有冇邊度可以睇到星期五晚首播嘅live？

youtube

官方youtube live香港睇到?
之前次次都係等星期日YouTube重溫

睇到

唔該哂

其實李友廷參加 就好似大學生走去考中學試咁😂

請問今晚決賽直播幾點開始？
以往直播會lag嗎？

都係9點，唔lag

屌今晚約咗人出去

希望決賽做得好睇啲

賓州巴成日happy friday

因為我星期六晚要做嘢 唯有約人星期五

比人劇透晒

最緊要係聽歌

自從友廷老師唱完把音量轉小就覺得佢係冠軍 如果唔係佢嘅話都幾驚嚇

把音量轉小之後根本已經唔同咗人

一開始好似係孟權定唔知邊個話友廷唔需要嚟參加，但過咗幾集後覺得佢好普通
佢真係呃得人多
合作賽都唔知係咪隱藏實力所以先唔唱

係咪今日最後

羅志祥bye bye

係

點解決賽唔係現場直播 即刻無興趣睇

盧廣仲幫手出歌喎

一開頭唱得好高質

李友廷上星期個首真係好正 係咁聽

友廷

李友廷冠軍支持區

友廷呢首都好正
感覺比之前幾首更加襟聽添

起哂雞皮 好正

嘩屌好聽到

贏咗啦 玩咩

ET直播快兩分鐘

痴線，直頭吸你落首歌度

推 大家一齊睇

想比人搵到 我都好想喊

其實幾平淡

講緊莉潔

相信而家人好多人搵到佢了

唔係直播真係好難睇

係 好似唔夠高潮咁
不過幾有feel

唔係好feel到 睇咁耐都係得走了嗎最有feel

唔係一首岩比賽既歌
但係係一首感動到人有feel既歌

如果以後鄭可強好出名 真係要多謝林宥嘉

烏龜

烏龜其實真係幾慘
比賽比到最後有消極既感覺

希望佢唔好失準

我都覺 真係唯一一首會係咁聽返

被救龜

都唔關佢事嘅

呢首佢唱得幾有feel

林宥嘉真係佢既伯樂

不過高音緊咗少少

兩個導師笑晒咁好滿意

好舒服聽烏龜唱歌
前提佢唔好爆高音

完全係 兒子生性母倍感安慰

信張貼紙 工作人員

啲人話蕭轉個灣話可強同第一集一樣冇進步過 笑死我

李又廷都係林宥嘉救返黎

睇撚到屌晒鬼啦
個蕭敬騰
一開波都好公正評論嘅
去到後面完全前言不對後語
幾十重標準咁
越睇越討厭

宥嘉不嬲廢 無乜實際建議

個咩鄭可強完全唔知憑乜
成日失誤又HEA

木工爸爸都係!

Gail

係
木工爸爸都好聽

Gail 真係贏觀眾緣

點解Gail咁cute

Gail起碼可塑性強
就算入唔到6強都有公司簽佢
但個孟辰同烏龜真係 戇鳩鳩
評審偏私到仆街

點會 人地最後都係要返泰國同讀書 台灣都留唔住gail

真係好cute

可以國際嘅起碼叫做試咗入台灣市場先

信 係咪飲大咗

阿信係咪飲大咗?

gail既台風

仲有牙牙跳舞

好大波

gail

其實烏龜把聲可塑性都強
觀眾緣都好好 人氣超高
所以保送都唔係冇理由
佢今日呢首都算對得住大家啦

雖然偏私都真嘅

始終年紀太細 又唔係本土人 要等大個啲先可以國際到

take左野

阿信張貼紙做乜鳩

睇到依家個個都唱得好安全..
仲以為最後一集會好精彩添

Gail好有星味

走了嗎

我都想攬下Gail

走了嗎有感動到

若凡唱歌嗰啲眼神真係好正

若凡第一次參加比賽就咁勁

其實要睇吓啲參賽者想做歌手定係做藝人

你睇下Ella 唱歌冇話特別好 但佢真係一個好出色嘅藝人 好有觀眾緣

Gail今場好正

有啲危險咁

佢痴Q咗線呀

若凡啲高音好尖

做咩最後先黎玩突破

好聽啵唱得

好似揀錯歌

我唔得

依個人應該輸

可能聽過原唱
兩種唔同感覺

Yoga O嘴樣

啲詞錯撚晒

錯鬼晒 跟住成個亂晒

不過佢嘅抒情歌無敵

我覺得唔係好差姐

玟x 個位應該俾木工爸爸

前面唱得唔太夠wild喎

同佢之前個兩首比 呢首係屎

麻麻地
btw 之前睇完個八卦
佢個ex 又有唱過呢首

跌十幾個level

我以為佢唱緊唔知乜文

啲導師仲可以讚得落 假撚到

係咪徐xx?

都係嘅

若凡優點係感染力強
但竟然揀左首節奏感強嘅歌
唔係太handle到

yes
不過原來唔係同一首
只係同名

其實玟璇同孟辰rap得勁嚟唱都唱得ok
點解對佢兩個咁有意見

PTT又開緊老蕭火

個高音又係嗌上去 同烏龜凌芸有咩分別

請問係咪做到11點？
有無下個回合？

簡老蕭首歌係咪自殺

不過佢真係成功令我對佢留低印象
而且係正面嘅

都係想聽木工

對比起若凡 烏龜今集好太多
最後一集先黎自爆

應該係比長頸鹿

好掛住肇谷唱台語歌

戴耳機睇正好Q多

這個風風雨雨的社會

璇rap個語氣唔係好掂 冇咩起伏 唱仲好聽過rap

老蕭無眼睇

徐xx 餘波蕩漾 同潛龍勿用 超級正

不過我覺得佢唱得好聽過佢嘅rap

情歌我都幾鍾意

徐暐翔

老蕭1999

但佢唔rap就冇乜舞台魅力
即刻比下去

聽過老蕭版都幾難覺得佢唱得好聽

我覺得玟璇係ok 但只係ok
7強嚟講有更好選擇

用RAP黎抵住左高音個part

無人可以同老蕭比

佢參加好多比賽但係都好似唔紅

哇乜玩到咁大

我覺得唱得好過之前所有歌

我覺得最好聽得禁愛令

點解我覺得決賽有啲悶

邊個唱老蕭既歌都會輸係定律
對比太大

孟辰帥到分手之後都麻麻

我覺得佢揀歌幾好
好多rap 得黎又幾好聽

Green 好聽

玟璇其實幾聰明
王子的新衣最後升key部份好難唱
但佢避重就輕，自己改成rap
比人覺得有d變化
又唔洗唱最難果度

點睇岩岩若凡唱你首歌

green

咁多次黎講最唔掂既一次

唱你首歌自殺

同意

我覺得友廷第一個表演=好容易顯得後面啲人冇咁勁

咁睇法烏龜有可能第三/四

太難
原唱無可超越

孟辰得17歲唱到咁其實好勁

首歌叫後台硬 又係到串ptt

我大屌 你歪斜

暫時， 佢地唱嘅歌都好穩定 無突破 有少悶

屌 7個有4個決賽都麻麻
我既佳歡同木工爸

有冇人覺得好似pgone首中二病

如果將個表演次序掉轉可能會好睇啲
友廷太早出黎啦

真正的森林不要後台

孟辰係台上movement >佢首歌
都唔知佢唱乜 剩係見到佢跳跳札

agree

大家最期待個個應該壓軸放最尾架嘛

佢兩個喺度嘅話競爭應該大好多好睇好多

有冇巧合到咁...
真係好似

3票我會投 友廷 烏龜 同 莉潔

點票好雞..
睇呢D節目唔係直播真係冇乜吸引力

友廷>GAIL=可強>ZJ>馮>孟辰>若凡

3票投 友廷 GAIL 可強

如果佳歡唱翻以前類型嘅歌又會話冇突破
欲加之罪何患無辭

老蕭真係唔講好過講 RAP唔攰

唔好係gail 第一
李友廷！！！！！！！！

友廷bb

抄得有D明顯

我會揀友廷 gail 莉潔

有啲字都好似
我開頭都諗唔起似乜 但係好似好熟

如果佢有三甲就有啲尷尬

估唔到yoga無投gail

果個林孟振發生咩事？！

好高票數

立方

宥嘉真係可強真愛

特別係有幾句
HOLD TIGHTLY LY LY LY LY

BTW本來幾鍾意若凡 特別係首走了嗎
不過今日真係好唔掂

若凡同玟璇得親友團既票

食屎啦林孟辰！！！ 憑乜？

估唔到友廷同孟辰追得咁貼

竟然有孟辰

友廷老師

唔撚係呀嘛

ptt又要追擊孟辰啦 放過烏龜

完得好兒戲
點解好似冇乜氣氛咁

好charm呀友廷

完完全全估唔到林孟辰會第2

唔係直播根本on9

好期待之後廣仲x友廷首歌
好match

見到YOGA十年後係依個台頒第一名覺得有感動

好掛住佳歡

係 當年我都有追第一季星光
話咁快又咁多年

抄歌抄得咁明顯都第二

祝福友廷 實至名歸

夾硬想三甲有個rap得既
係都玟璇啦唱都唱得高質啲

仲要岩岩睇完YOGA個演唱會
佢有段畫面出十年前拎第一名段片 就覺得好感動

原來個分組係攞嚟分123名

繼續

火力全面進攻

孟辰

大家一齊去留言孟辰抄歌

咁樣讀留言
完全係自爆

孟辰好明顯係最尾攞到好多印象分
若凡選錯歌，但選情歌兩又會同莉潔撞類型
今仔集莉潔真係唱得好好聽

有無抄歌 link?

玩清唱, 咁開心

好鐘意小烏龜

我幾鐘意小鮮肉🙈🙈🙈第二名估佢唔到🙈

張革玉勍真係幾好聽

臨尾先衰抄歌
之前都冇咩負評

佢有口氣

上首fly out已經有人話佢咪嘴同輸艾文啦

等睇佢俾人diu😂😂🙈🙈但佢真係好有舞台魅力🙈🙈

果次艾文同佢完全兩個level 啦 不知所謂抄歌

我好鍾意佢

同樂會比冠軍賽仲好睇

但係友廷唔係到

聽日賣飛唔得閒

首歌同中二病真係90%相似
你抄都唔好抄首咁出名啦

第一季byebye 唔知十年後仲有冇人係度呢?

十年後我估真係有啲成就既應該得孟辰同Gail

李友廷做幕後會好啲

若凡再進步既話有機會上位

其他都應該係咁先

有冇人可以講邊個頭三

原住民有分加

未聽佢首歌抄成點，我就當有啦咁係冇品

但佢啲舞台魅力係真係唔似17歲

同埋係呢一班入面比較別樹一格，而家台灣太多識唱歌既人，佳歡果啲好難上到位，反而孟辰呢類個機會會大啲

同埋老蕭好似幾照佢，分分鐘喜鵲會簽埋佢

李友廷 林孟辰 莉潔

個決賽好似好兒戲咁 唱得一首歌

我覺得其實個節目係搵星，多過搵勁人

宥嘉話會因為佢出現新既審美係咪咁解

其他人我唔知,
我淨係知我係itune買左佳歡4首歌

其實係D半出道既人上去宣傳自己
素人真係唔係好多

呢類節目從來都係咁

你唱得幾好聽冇用，係應該要比人記住你，老蕭成日提呢樣野。大把例子係冠軍之後冇料到，上位既反而係後面果幾個

但講真，呢屆有幾多個係真係會好比人記得呢

依個節目一開波就明係搵星架啦
唔係點會有投票人氣翻生
識唱歌既人太多 俾人記得住既先會走到最後
講真今季冇乜邊個係
Gail應該可以做到十年後仲係度既

睇返以前超級星光大道未完D參賽者已經好多節目上
呢個好似乜都冇咁既

因為係ET搞 其他新聞都唔多報 仲點會有對台同你宣傳
好似係咁

認同今屆得Gail會留番係到
李友廷係勁 定要紅一早紅左啦

同埋星光一個時係爆紅到掉返轉想佢地黎上節目添

以得ett宣傳黎講 已經算幾成功

認同 友廷係勁 但唔係最入我心

李友廷講誰呢首歌講到眼濕濕
自己一個人走了很久想被人發現

但我miss左啲佢訪問個度講 咩出ep公司就叫佢黎參賽？
睇下華研俾唔俾力棒多佢兩下啦

睇下周湯豪先 rap得唱得創作得跳得 都唔係好紅

以前星光一班太勁啦
楊宗緯哭腔加埋樣貌已經好多talking point
加埋林宥嘉獨突台風同唱咩紅咩
最後蕭敬騰黑蜘蛛上黎踢館踢贏楊宗緯
之後又比楊宗緯一首新不了情贏返
同埋集集主題都好吸引
陶子又主持得好

可能覺得佢冇知名度唔幫佢出EP?

只能話星光一真係個個猛人
係等於有十個集集都爆既友廷係度比賽
唔會再遇到架啦

可惜唔係個個都紅到
但係第一届真係最好睇

睇時間線應該係決定左出ep 先參賽
佢9月第一集錄影 11月出ep 但我見8月已經有資訊
不過個節目本身都可以形容為
一堆半出道選手黎爭取舞台曝光度

四五六屆夾埋幾乎冇一個紅到

第二三名仲有冇活躍

好反映到唱歌勁只係紅既基本條件
有自己獨特特質加努力既人先會走到最後

周定rain去左演舞台劇
潘都有出ep咁

Sosad咁就完左
我第一次追完一個歌唱比賽

星光四少得返林宥嘉

上年定前年佢地有合體
只能說一開口yoga就贏了

當年幾鍾意周定瑋同許仁杰，可惜唔捧

其實周都叫捧過下 記得仲組過跳唱團
真係時勢黎既

其實第一届看點係楊宗緯同林宥嘉
如果楊宗緯唔係虛報年齡退賽兩個賽應該爆好睇

我覺得Lulu主持幾好

啲詞錯到九彩 好嬲
同意冇人超越到原唱
btw我係你fans 買咗飛6月去睇你演唱會

好記得工作人員投票foul人嗰陣lulu講講吓嘢都忍唔住喊,
但佢超pro 好快就處理好情緒hold住個場

Lulu唔係唔好
或者咁講
陶子始終江湖地位同主持經驗豐富
佢好識搞氣氛同評判參加賽者觀眾互動
睇落去就好有娛樂性冇咁悶場

Lulu唔夠壓台 hold唔住導師
但都算主持得幾好

都係，不過好彩佢係對住老蕭同宥嘉
睇返星光一班評判個個都係大卡
係得陶子先搞得掂

我覺得玟璇其實唱得好好，好有舞台魅力。一個rapper可以有咁嘅唱功真係幾難得。但唔知點解咁少票

成個賽製覺得最好係工作人員投票果到

認同其實佢好有魅力 好有型
但無咩支持者

觀眾緣真係好難講

我都想睇
淨係對上一次係香港睇過

今次買唔到飛?
上次香港場我都去咗

太遲見到
不過本身都未必會飛去睇
等佢再黎香港先睇

周身刀，張張都唔係最利

有冇人整個孟辰同pgo首rap既對照 唔識聽係咪抄

今次改編得唔好又揀錯歌

我寧願佢主力唱返rap但王子的新衣做hook好過

無見過人比賽唱蕭ge歌會有好下場😂😂

我覺得佢算唱得好好

抄邊part？開頭？

成首。。。

睇睇下佢連台風都有少少似

喜鵲真係簽左佢 真正後台硬

成篇報導都係見到用老蕭同佢洗白白

孟辰咁回應得即係都默認有抄

Summer咁答咪即係幫佢招hater

好似話佢未出道前做駐場歌手同事咁叫佢

可唔可以唔好再拖蕭落水😭😭😭佢已經身中多箭😭😭

Thank you
睇黎你係蕭粉
等緊佢今年黎紅館開演唱會

我都等緊佢，以前做學生哥冇錢睇LIVE，終於有機會了
但冇朋友係同好 睇嚟要一人樂
希望到時候搶到

三四年前係紅館睇過一次

現場睇應該勁正
佢舞台張力真係超勁

佢熄咪唱這首歌真係痴撚晒線

好想試下現場聽皮囊

我都冇咩朋友迷老蕭
不過一定搶飛先

蕭粉報到
我都無朋友同我睇
十年前同佢握過一次手 鐘意到依家

EP15總決賽

木工爸爸 希望佢之後會有更多好歌

其實除咗馮其餘6個我覺得都打和，好難揀
Btw孟辰其實一開始報改編歌咪咩事都無囉

格格

若凡仲衰過馮

佢都未爆到

如果講紅嘅話,李千娜比格格紅

算係咁啦
有係香港唱下歌

閻奕格明明有樣又唱得掂，點知結果都係得參賽果時最紅

台灣太多勁人

佢係忘詞啫

原來青花瓷係焗住唱

Btw睇嚟有公司簽咗可強 有晒production team幫佢搞channel

咪就係搞聲林間公司

ETtoday ？

量子娛樂 王偉忠有份

忘詞到離晒大譜之外 首歌都表現唔到佢個啲特色咬字同共鳴 同埋高音好刺耳
馮除左rap之外其他都唱得ok 如果上到原本首歌個音既話應該幾勁
若凡人氣高馮幾倍都係贏佢幾票就知咩事啦

忘詞已經好大問題啦,
依首啲詞都幾有畫面感 唔會太拼湊feel,
仲要佢甩咗好多句
同埋佢啲高音好尖

想知中二病單野最後點收尾😂

有老蕭保佢

佢今次太緊張，忘詞之外，亦都無之前唱得咁確定

唉 蕭點知佢會抄人😭
依家搞到似係蕭唔公正咁😪😢

認真 我對孟辰同蕭都冇乜感覺 但係見佢評babyg同後台硬個分別 真係覺得蕭好唔公正

babyg冇乜粗口就話好兇 rap要peace＆love 後台硬又粗口又意淫就好高級

我都知道大家觀感會係咁😪😪

個人看法： 小宇的「想向你學習」 、蕭的「高級」（advanced)係指個音樂編排等等，因為無人會去讚依d歌詞高級（high class)ge..

冠軍個集講評
每個選手都淨係剪左讚美的部分
我都想知計審有無批評佢歌詞

當日係5位老師都有投佢 + 觀眾
我估係大家都唔知佢抄歌+現場氣氛好好 所以一致投俾佢
-
其實我覺得講評 淨係憑播出果幾句
不足以反映老師成個意思 因為都剪左好多好多
不過就咁睇節目會覺得矛盾 都理解ge
有興趣可以睇下：（文長）
（4/1）
（28/12）

（21/12）

仲有幾篇廢時貼😂 但未有最新踼館+決賽

到底有無歌係yoga唱得唔好聽

聽返𦘦谷之前啲歌，真係聽得出佢一路成長 希望會有公司簽佢

簽左啦 遲下有活動

點解咩歌都唱得咁好聽

得罪講句真係多得李聖傑將李友廷嘅缺點帶晒出黎
同埋比老蕭捉到呢個缺點
唔係都睇唔到呢條LIAR嘅真正實力同聽到咁多首自創
一個做醜人 一個做伯樂
兩大人生導師

同長頸鹿同公司 期待佢繼續進步

終於完晒
先唔講有冇後台
老蕭睇得出都幾錫D學生
個人比較喜歡Gail，可強，佳歡同長頸鹿
其實呢d先似歌唱比賽，好過大陸下下爆高音先叫勁
去到呢個階段應該好多人可以出道啦。。
不過有兩個好唔明既問題
點解要分作曲、唱功、台風3組
同埋請羅志祥做評審果兩隻做乜鳩

「誰」真係

羅志祥講野可能好廢
好似冇乜點播過

個人節目咁耐鍾意既歌
走了嗎
當我回家
李友廷4首自創
佳歡鳥爸ALL

仲有Gail既Havana & 你啊你啊
孟權第一集既我還年輕我還年輕

睇YouTube 既留言話總決賽佳歡同鳥爸都有表演
但Cut晒 依2個我都覺得好可惜 絕對值得入總決賽
反而烏龜玟船真係唔識欣賞

講開Final, 李老師既表現真係超高水準
Gail真係好撚可愛同好努力 同埋都幾好聽
其他表現都好麻麻 孟晨就最ON9 LAST一集先黎搞臭自己個名

星期五有得睇

你又有睇呀？

當我們不在一起都正！ 鳥爸同yoga

cls

等左2粒鐘先聽到一首崇拜

頂 如果決賽有佳歡就唔駛俾孟辰拎亞軍

個人覺得聲林top10歌曲
1. 誰 - 李友廷
2. 當我回家 - 安懂，莉潔
3. 當我們不在一起 - 林宥嘉，孫肇谷
4. 你啊你啊 - 閻奕格，Gail
5. 走了嗎 - 張若凡
6. 浪費 - 林宥嘉，李佳歡
7. 難過到這邊就好 - 李友廷
8. 碎吧，睡吧 - 許淨淳
9. 我還年輕我還年輕 - 張孟權
10. 雨和眼淚 - 孫肇谷

其實仲有好多首都好正 例如佳歡既言不由衷，gail既havana, 李友廷既把音量轉小

七強精華篇

連登好似冇老蕭集中討論post
鍾意佢嘅話可以睇吓呢條片

理科太太同老蕭都好可愛